曾經射爆比利時的笠臣簡奴退出國家隊

Striker Hal Robson Kanu has retired from international football with immediate effect.

Robson-Kanu and defender Neil Taylor were absentees from the Wales squad to play the Republic of Ireland and Denmark in Nations League qualifiers.

The 29-year old West Brom forward confirmed the news in a statement shortly after the squad announcement.

Newcastle defender Paul Dummett, who previously asked not to be selected for international football, is recalled.

Robson-Kanu retires having made 44 Wales appearances, scoring five goals, including two at the Euro 2016 finals. Most famously, he scored Wales' second goal in their stunning 3-1 win over Belgium in the quarter-finals of that tournament.

"I have made the decision to retire from international football. Long thought, but a decision made; commitments to my family and dedicating what time I have available to them and choosing to focus on my club career within sport and time needed away from the game," Robson-Kanu wrote.

"I wish Ryan Giggs and the team continued success in the years to come, and appreciate his understanding and support, a new generation to continue building on what Gary Speed and Chris Coleman have set in place."

Manager Giggs says he understands the decision made by the West Brom forward, who he believes has secured his status as a Welsh football "icon".

"I spoke to him yesterday and it was a difficult decision for him," Giggs said.

"He's had a difficult six months, with the birth of his baby, and he wants to focus on his family and his club career.

"He's an icon in Welsh football with the goal he scored against Belgium and I wish him all the best."

Teenage forward Tyler Roberts is selected in the Wales squad, as is Manchester City's 18-year old Matthew Smith and Chelsea defender Ethan Ampadu.

However, Euro 2016 squad member Jazz Richards misses out.

Wales manager Giggs also confirmed defender Ashley Williams will remain as Wales captain despite being sent off in two of his past four club appearances.

Giggs said he was pleased to be able to recall Dummett, who asked not to be selected for a qualifier in Serbia in 2017.

"It is a boost. I spoke to Paul when I took over and he wanted to focus on Newcastle at the time.

"But I've had a chat with Paul and he's in a good place now.

"He's playing regularly and captained his boyhood club on the weekend. I'm looking forward to working with him."

Wales squad: Hennessey, Ward, Adam Davies, Gunter, Roberts, Chester, Williams, Mepham, Lockyer, Ben Davies, Dummett, John, Ampadu, Allen, Smith, Ramsey, King, Ledley, Wilson, Brooks, Lawrence, Woodburn, Bale, Vokes, Roberts.

呢下真係好撚經典

成世人得一下

夠啦
大部分人一生人一下都無

退出埋球會啦

睇live仲屌緊佢做咩死hold唔交俾後上隊友
下一秒 -> ->

馬捷達

奧雲

eder先係

成日將eder同笠臣簡奴mix埋
兩個同一個賽事射入致勝球
但事前事後都係唔出名

?

呢條廢物唔係上哂腦之後都唔傳波，其實應該唔洗係西布朗都冇機會，但佢真係唔撚傳波既

明叔攞神射手果陣佢係仲係一條精蟲 我地唔好怪佢

奧雲成世人得一下? 你10後出世?

佢都算係咁 歐國杯前reading都唔同佢續約 之後一球成名 踢到兩年英超

當年歐國杯之後仲吹過佢去西維爾同埋下體

好明顯未睇過奧雲波，睇精華以為人地廢

得絕殺鏝城果下=.=

嗰陣阿狗前鋒好撚廢，fb d阿狗group狂j買笠臣簡奴

尊重啦

仲要果個夏天岩岩先比隊英冠雷丁release

痴撚線
雷丁呢鋪蝕哂

owen 單挑阿根廷嗰陣你老豆應該仲係處